異性好朋友嘅情人

其實係咪通常會係你睇唔順眼嘅類型？

咩類型睇唔順眼架啦
俾人搶走左咁

咁但係其實，如果自己都有拖拍呢？

做人唔好咁貪心

我最好既異性好朋友就係我個EX
只有佢地情人睇我唔順眼

利申 自己都有拍緊拖

唔關事，嗰個始終都係朋友，我只係話似乎佢搵嘅情人都係啲我唔like嗰類人